喺台灣讀書 想成立基金幫喺台灣嘅義士

是咁的我係台灣讀書嘅學生嚟
之前發夢畀狗亂拉過搞到差少少要著草走
嗰時我都算好彩
屋企肯借錢畀我走
而且我有Hall住
有居留證所以冇簽證問題
（最後告唔入可以正常咁返台灣）

但係好多義士就冇咁好彩屋企冇人幫
然後612基金又麻撚煩
（淨係抄ID 呢下其實我都唔多妥 雖然我拎到錢）
見到之前嗰個義士上嚟求救個心都痛撚埋
所以想成立一個基金幫呢班義士

入正題
技術上有好多問題
- 唔可以用香港個人戶口收錢
- P牌仔加路人甲冇公信力
- 點樣揾嗰班義士出嚟
等等

拋磚引玉 唔想義士變Condom
光復香港 時代革命

推唔逳呀

幫推

第一 搵個有知名度有公信力既人去睇你盤數

推

推。
我都好想幫到台灣嘅手足。

呢個應該可以做到

幫下手推

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

我都係台灣讀書
想幫下義士們

你本身已經有佢哋嘅聯絡方式？如果你無，你會用咩方式去搵佢哋出嚟？我同一啲朋友都想課金幫吓佢哋，但係我哋完全唔知點樣可以從一個可信任嘅途徑捐款

冇 我都想揾返佢哋 睇下點樣幫
一係放個tlg 同台灣電話出嚟叫人揾 （好似杏林嗰啲噉
課金方面我有諗過
Paypal
Bitcoin
開個台灣銀行戶口畀人過

繼續拋磚引玉

香港留台兒童助學基金

加多樣嘢 就係幫家屬畀錢佢哋

另一個低效方法就係喺香港揾人收cash 再P2P 出去

推推推！

幫你推

走難去台灣D手足有冇外勞電話卡
冇就買番張做聯絡先

剛啱聽星期易得道有提而家喺台灣嘅小朋友，之前主持人話一直有幫小朋友去台灣而家有100人度，呢兩日佢地去咗台灣睇下啲小朋友。

蔡英文成日消費香港助自己參選人氣，係時候要佢還息，試下搵民進黨。